# README #

Пользователь перед игрой выбирает фотографию одной из 6 предложенных девушек. Если пользователь выигрывает, то появляется следующая фотография. Если проигрывает то, крайняя фотография исчезает.